覺唔覺滿口仁義道德嘅人無資格食肉

唔諗下幾多動物為你受苦

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講